藍絲講港安法個陣 必定要用中英聯合聲明同基本法去反駁

藍屍風向開始無視中英聯合聲明同基本法
唔好比佢地洗走個事實

佢地而家一味提好多國家都內國安法
但唔會提中英聯合聲明同基本法

其實駛咩理啲死硬藍屍點諗